[主場崩潰] 李斯特城 對 利物浦 1

13/2 2030

隔離樓豬咩事

唉屌你老母

三叉是但賣一個我接受到
但冇可能再天價賣

sor 第一次1001下次開好d

輸得柒黎講

之前輸比般泥同白禮頓其實仲柒過呢場

呢場係衰在直接比競爭對手大炒

Topic可以hea
分返好主客可以了

嘩,兩個中堅拎埋助攻王TIM 左右兩閘都要收皮 勁過巴塞

冇下次架喇

疫情 鏝都唔敢大手筆買人啦 我地

滅隊了

屌你隊名都Hea到一個字

Dias ake係咩

Klopp post-match press conference.

"We made two massive mistakes. Pretty much game over. In a game where you have such a good moment, these two goals obviously killed off the game. Result opposite of what we want, performance what we wanted for majority of the game."

#LFC

下場可能搵老母打中堅

唔係普通7咁簡單

收到

星散了

Kabak應該ok

Klopp: "I said to Alisson, 'we have stands, you can shoot a ball there.'" #awlfc [lfc]

7-2又想賴中堅啦？

其實對獌都係呢個輸波節奏
係獌班傻仔把握得差

Klopp: "In the first half Ali played exceptional football. Then in the second half he didn't at the beginning. We have all had nights like this. Tomorrow he will be OK again."

爭4大戰

我搵左一陣新po 先知自己1001唔哂時間打字

Klopp: "There are worse things in the world than losing a football game. To us it's very important, no doubt, but I want them to understand that if they played football like they did for most of this game, they would have more point."

#LFC

真係風水輪流轉 早幾年好似艾達臣對我地又係連續派膠輸4:1

4:3

唔好啦

沙拿D無球走位又係痴撚線 企係禁區唔郁
拉後少少拎波都做唔到

唔會
佢比人笠死

我都係咁誤中過

垃圾廢中 唔認自己問題呀？？
你下半場撚有攻過門呀
依家只係講ali d 野
你下下一成不變呀dllm 踢死班球員 又搞到士氣沉到癲

以廢中性格可能叻/老母

其質係點解前線會靠唔到自己個人能力黎爭取返啲入球返黎,咁樣十萬個中堅都無鳩用啦 你地不如睇返JOTA先跚

同埋利啲猜波 永遠猜唔撚散
永遠呀叔猜波咁
點撚樣有空位爆呀

換走泰，個中場斷晒

軒+ 老母

以前3叉拎波
佢地有連攜會覺得做到波出黎

宜家佢地前面3個
唔甩波已經要還神

mane叫做好D, 通常比得番robbo

泰犯規多咪食黃，泰本身就唔係清波中場

得個傳字，無人走位，無下一步

一定係無中堅問題

佔中三子踢中堅

錫菲聯真係執柒得
半分鐘單刀, 但咁都唔中龍

其質係點解前線會靠唔到自己個人能力黎爭取返啲入球返黎,咁樣十萬個中堅都無鳩用啦 你地不如睇返JOTA啦

泰都老母都叫Hold 到 傳到波
宗其實都幾好，做到呢啲嘢
換完人中場係攻又攻唔到
守又保護唔到後防線
逼兩逼又斷

Jordan Henderson: "We got punished. We are very disappointed, but if you analyse the game there were a lot of positives, so we have to take that into the next game." #awlfc [bein sports]

第三球仲離譜

似失完第二球冇信心，望都唔望就交左

遲早鍚都嬴我地

沙拿對西咸咪自己執左兩球囉

而家好似好驚比控球權人地, 淨係識比埋D明買明賣既波或者邊路鳩斬

Henderson on Alisson: "We have full confidence in Ali - he can play out with his feet. If you make a mistake, you make a mistake. We don't blame any individual. Even when Ali gives the ball away we can still defend as a team to win it back." #awlfc [bein sports]

其實好多人屌taa
佢前排有幾場係好 hea
但呢排見佢都有火
佢防守問題真係能力所限
同沙拿同邊沙拿完全冇突破
如果要攻波佢係揹重飛
純粹覺得佢職責太撚多，有時唔怪得哂佢

你仲有心情睇落去

返番去以前渣帥未年同高普初初黎果時咁

唔識猜波

早幾年開始好左
今年又企番到踢波

邊路彈兩腳鳩吊

正面諗
軒： 我唔打得中堅

Henderson: "It's for all of us to keep learning and keep improving, but overall we are disappointed with the mistakes that we have made."

車場波淺藍對淺紅

諗住睇timo笑番下

TAA呢場都屌唔落
球12碼都係佢傳上去先有

其實第2球或多或少都係猜唔生粒波搞到派膠 解圍幾次都比人反搶猜返入腹地

你位換位 米拿 沙基利 完全抗唔到逼搶最尾直情變左skip中場踢法

中堅邊爐真係打得好，
軒其實一般

Henderson: "I'm not bothered about the table. I'm bothered about the next game, the reaction, the performance and the performance level. It's not about us and City. It is about the Premier League." #awlfc [bein sports]

TAA 要加埋軒補位右邊防守先完整
但軒而家拉左落中堅位

驚比佢地大炒添

我今場終於忍唔住買鏝對沖
但都係有D 心up

最高效就係防反跑狗一腳吊上去
但比人睇穿晒縮後
轉打陣地又唔識走位拉位比中間
有波就分邊鳩斬比人打反擊

上次都差D贏唔到

對阿士東維拉有雲迪克夠輸7:2啦
成隊波根本就廢 關無中堅撚事咩
場場係到踢負碌足球
果場夠無中堅啦 咪又係神軒踢後仲無法賓

真

其實班球員都無咁上心

其實今季都玩撚完架啦
點解唔正正經經俾岩既球員踢番岩既位置呢

今年都半放棄
宜家今場輸埋正式certified

之後買對沖仲好
至少金錢上有安慰

下場對李城
form 照舊

mane f9 salah
miler thaigo jones
jelly lomo h14 taa
ali

Jordan Henderson: "[We] competed really well, it was more like the performance we’re used to. But, like I say, in the wrong moment mistakes cost us." #awlfc [sky]

人地幾十萬磅人工
點似我地d蟻民現實失敗要靠佢地心靈雞湯

成隊波根本就廢 踢到唔上唔落 仲係到屌無中堅
法賓奴頂中堅都唔撚係第一日既事啦
你以為有中堅就會嬴返波上榜首咩
咪撚玩啦

Henderson: "It’s hard to take now, but in football you’ve got to move on quickly. We’ve got a full week to get it out of our system, train properly. So we need to use it the best we can this week to get prepared for a tough game against Leicester." #awlfc [sky]

Henderson: "I thought large parts of it were more like us – on the front foot, defending high, winning the ball back quickly. I didn’t think we deserved to lose by that much, but then again we’ve made costly errors that have cost us, so we can’t have any arguments." #awlfc [sky]

到時Bino 又踢唔慣防中

進攻廢左

後防爆一兩下
前面都入番補救

家下就真係攻不銳守不穩

主場對般尼白禮頓都拎唔到三分
做頂級球隊無左兩個人就收皮不如執左佢啦

季初好撚差，依家正常返好多
佢防守不嬲慣性要人幫，強求唔到咁多，高美斯神軒個d有曬意識默契補位

都畫得幾撚劣質

後面紙咁簿
一個二個唔敢俾
拖到個攻勢慢一慢
但又唔似鏝咁有一堆爆得既人
快又唔敢打 慢又打唔到

其實冇話屌唔屌，防守能力由出道至今都係咁上下。如果對面左翼fit，加上冇中堅或者中場包個右閘位，1on1就輸左9成

點解唔變下陣 明明上年都會試下 4231

戰術閪+球員廢
兩個月都冇改善過

我回你啦
7-2係隊波打法有問題,壓得太上又搶得差致大敗
但調整過都係贏返好多場上榜首
而家成績咁差
我覺得兩個主因,就係無jota,同中場無軒
兩個都係帶到好多活力比前場
而兩個主因都係高普搞出黎

根本由始至終係睇你有冇心去買

利哪有錢

Taa咁快出到post

巴打唔使咁上心，今年係奇怪一年，一週兩賽

又唔好彩傷哂中堅可以預左咩都冇，

不過都要屌fsg姑寒，癈中又固執出鳩陣

- made two massive mistakes
- Pretty much game over
- Result opposite of what we want, performance what we wanted for majority of the game.

又呢三幅被

恭喜

艾利遜

無人話要買球星，買番個岩位置既替補啫
有心借都借到啦，D球探食屎架咩

相比起廢中
F$G 問題更大

路夫

算啦，今季當疊埋心水重建啦

近代利龍門用波黎計
比到信心人既都係得米路列

根本係最大問題係 F$G
諗住搏兩位文員中堅今季唔傷
傷晒中堅又拖到最後一日先買個英冠料嘅返嚟

下場都要軒同邊爐一齊CB既話
高普一定要去驗腦
兩件新中堅係咪要等到完季先用

又三十年

捧利十幾年，
發覺自己比其他人堅強好多

冇前4
mane同salah走得

下場冇bino
好似係

真心我寧願要返有前無後重金屬踢法

跟住買Google人返嚟

拎晒歐聯英超後無左道火架啦

下場出老母打中堅

兩樣都係問題，Klopp 係名帥，都如果堅持固執出鳩陣，又keep住輸，都好難再繼續...

如果高普肯重建嘅，
五年應該得掛

無體力
同埋平均年齡高左好多
你見三叉個D逼搶開始hea
無幾多球可以逼到對面大腳

佢最明ab感受

要排鳩陣係拜F$G所賜
兩位新中堅都要時間適應

等唔到咁耐了

今場之前ali最有信心啦....係真正一線，出波數據都好勁

以前都係二線

希望係Ali未傷好先係咁...

嗌得個孫報畀我聽利物浦贏到第二次英超冠軍

米仔梗係有信心啦，一係俾簡單短傳，一係直接大腳，有咩難度？

依家非常時期，邊有時間適應，
買返嚟救火就係要出㗎啦，
修記借南野都即刻出啦，雖然係英超

車仔 轉左個教練都睇得出踢得有form
高普係到做乜鳩

能夠見證我利拎一次英超已經無憾

無睇場波 唔敢睇ab派膠

高普唔識轉form除左3中堅

車都自爆

諗返卡膠都慘，

英超派膠，其他人會話「唔緊要啦下場努力」

決賽派膠就記一世

唔好睇
同阿祖安上年送波俾馬體會差唔多
佢仲要送三球
俾對面入2球

雖則係好柒
但係諗返佢之前d表現同佢今日個灰樣
嬲唔落

唉 話晒無佢都無咁多冠
可以原諒

一個掂嘅偶爾做錯
一個成日犯錯
點比？

唔好神化祖達先，蜜月期過左之後先係見真章嘅時間。以而家球隊的精神面貌同踢法關係，祖達落到場隨時分別唔大。

That was Jürgen Klopp's 205th Premier League game and the first time he's lost two in a row.

Most games by managers before losing back-to-back for the 1st time in the PL:

J Klopp - 205
J Mourinho - 76
M Pellegrini - 70
C Ancelotti - 52
R Atkinson - 41
A Grant - 39

#LFC #LIVMCI

利又變返要玩爭四大戰 想像唔到無歐聯會有幾大影響
但依家咁嘅態點同人爭

最大獲係前面入唔到波

我覺得要破斧沉周試下唔同陣容同陣式了

如果冇人用 只可以用現有人腳去變

好眼瞓

唔知點解失 1 2 球就搞成咁
係咪有咩心事

算啦 唔會
係高普入面只有人腳去就個陣

出怪陣嚇鳩對面咪得囉

直接blk咪撚quote

Premier League top five:
1️⃣ Man City - 50 points
2️⃣ Man Utd - 45 points
3️⃣ Leicester - 43 points
4️⃣ Liverpool - 40 points
5️⃣ Chelsea - 39 points

渣土

我想救駕

今季中前場入幾多波都冇用，後防長期自爆

幫球隊降溫
下場對萊比錫

對李城wor

贏同你君臨天下
輸我陪你東山再起

都幾屈

其實扣返比人炒7球同大炒人7球嗰兩場
以冇晒中堅黎計失球唔算多啦
但好明顯今年啞火

正選11人，如果都係睇番自己岩既位置，咁樣輸波，無野好講囉
廢中咪咁撚硬頸啦

本身今季作客廢
主場勁勉強仲排到前面
2021年連主場都廢埋
仲衰過作客

佢係唔太鍾意用新人，最少養返3-6 個月，尤其後防，所以唔出新買中堅

拿拿聲下埸收起f9
將神軒掉返上中埸啦屌

唔想返工

你估可以長期稱霸咩

東山不起

唔想對住人妻

今次應該唔會咁耐掛 兩個新仔都唔似會for長期
似短期幫手保住前四

英冠仔就算啦 但kabak 呢幾場點都要出啦
拉軒落去中堅浪費晒軒+泰
寧願睇廢中擺大個頭入得失得
呢兩三年好撚保守

輸波又比人串

尋晚牙膏做埋執屎
搞到唔上唔落

但今年失果d波都幾關鍵
一失波就係失分
當然今年前面都入波少左
但後防問題大過前鋒

牙膏執屎
老母防中
兩個都擺錯位

早知真係請假
好撚辛苦

成日想1:0
點知0:1

人人對利都知可以防反
所以先有南 短 牙高 破密集呢d球員破密集
點知

踢完周中歐聯又係利踢星期六早場8:30

kabak 一定係長期

話左死死地氣睇

屌你老母NOW APP ON9
睇完廣告就話下一條影片，乜都無播過
去到下一條又廣告

高普可能季尾幾場先出
我預計到賓大將會係高普同fsg抗議既工具

屌救撚命

又係呢d ymca post

鳥不起

agger 見識過有班球迷當正自己股東咁

精壇好撚精彩 睇到打冷震

㩒錯左負皮，sor, 其實今場係好難出，出新買中堅如果爆鑊又係會比人屌做咩咁急玩壞啲新中堅，同不如出返Nat 同r Williams, 出n 同r w. 又會比人話，其實昨晚咁出係最合理，只係ab 爆左兩球感覺上難睇啲，昨晚已經係最合理ge 陣

我認為問題始終係高普無第二套戰術（唔計FSG）
拎人去就戰術，效果又唔理想，大家都好迷失咁
又唔係無中堅，只不過類型唔同
不過我都明戰術唔係一時三刻改到，今年又無時間比佢做季前準備
希望佢吸取教訓啦
對面哥帥明顯唔同左好多

廢中沒有輸

後防傷病真係冇得講
上年後防齊腳38場都失33粒
今季唔計比人炒7球22場都係失22球
但三差加中場都差唔多人腳 對修白般一球都入唔到
入左一球先打得開放d 相對地後場比人打防反偷雞既壓力都細d

是你們輸了

保守左係一定，因為好多時冠軍教練以為搵到勝利方程式，其實如果唔係三個中堅收league, 仲可以用落去，不過FSG 唔買返好中堅頂住個後防，廢中已經變通左少少，可惜限米煮限飯，今年輸比哥迪奧拿都冇辦法

跟唔住節奏，唔係交失就俾人拍甩

次次輸波唔係「做利迷有咩風浪未見過」就係「一個字，繼續撐」「YNWA」
又講唔出咩實質建議只係精神自瀆
真係十級嘔心

交d 波好唔到位 擺脫能力又差
所有野都好粗糙 簡單講技術已經輸

仲keep 住十卜利記

珍
人地好明顯有第二套form,季初衰左之後變打法之後即刻唔同曬
我地就永遠三叉戟/兩閘落底打足三四年

講妹老母妹一百幾倍
唔明點解成日針對牙膏

講緊歐聯

官方ig 賽前仲係度J番上兩季d入波，好尷尬

唔係單純戰術上既保守 係用人上既保守
黎黎去去都係嗰堆人 你話係咪完全冇人換根本就唔係
small squad 上年一週一賽都還好
今年一週雙賽都繼續small sqaud

記得係咪有一場一個人都唔換？

其實隊波一早柒左好多場
係jota連續好似五場救世界
自從jota傷左之後就越黎越衰
上年十二月啱啱開始間中柒個陣
Taa啱啱傷好廢到嚇死人
基本上得robbo跑上跑落同mane個邊算有D攻勢
但係到最近一個月已經見robbo跑少左好多
明顯一早chur盡左唔夠休息
唔傷已經偷笑

對 熱狗 贏2:1，換人名額射晒落海

咁我地都係今季先開始崩潰 曼城上季就崩咗

所以如果我地要諗套新戰制應該係暑假同下季嘅事

下場又輸 又3連敗

尋日鏝逼搶逼得靚到 下半場利成隊傻仔咁

4連敗啦
再下一場對一哥

由入唔到波成日和波到不斷輸波

又和了

原來歐聯係17/2
以為今個星期踢

根本就係
下半場比人逼到波都掂唔到幾耐
上半場都話五五波
下半場就算唔理ali
都已經比人完全outclass
真係唔知klopp同軒憑咩話performance大部分時間ok

講姐 唔通講我地係垃圾利咩

加利佬上半場都講左

利出名的壓迫 弱左好多

唔知係前面年紀開始大
定 英超歐聯都攞過哂 鬥志唔夠

當然ali咁樣柒佢自己好大責任
但係都無可否認佢攞住個波個陣
比人逼到根本冇個好傳

mental+physical fatigue

算啦 好過勝利球迷
老一輩既 真係盲撐到依家

對中下游對家一定係901，兩翼傳中啦. 你打高位逼搶但冇球員破密集，對面一兩個進攻利多數輸頭鎚，好多場都係咁失分，上場對西咸,用左phillips 好明顯可以防安東尼奧搶第一點，再加hendo 包抄，後防穩左好多，高普係都要用兩個包波型中場打中堅，輸burnley ,和西布朗就係咁失分

對中下游中場出3個攻兵點破密集
又唔用日本仔、宗斯、沙短對中下游
長期擺力子打左邊，力子明明係正前，佢打邊就好似隱形，佢唔係打盤球破密集，力子係打中間走後防身後，停波囉

無所謂啦，
屌定支持啲球員教練都唔會見到

今季失波後成隊完全冇另一個form,. 仲係打高位逼搶，搓、early crossing, 但對中下游，對面後防合個個都頭鎚好，你就咁early crossing 係冇用

沙拿都未試過話突破 人地史達寧就下下殺入禁區

我覺得mental大影響過physical

講到底都係信唔過班後備
日本仔已經好明顯

Philips 搭kabak 比神軒同邊爐上番去啦

好撚唔開心點解我要支持利呢隊西波

250>水貨
又突破 又博到12碼

所以幾時都都話高普只係打士氣波，佢同摩老、哥狗、安76果D教練仲有好大距離

人地真係有幾套戰術

架仔去到修第一場瘋狂插half space 打到識飛

Dllmch 唉
可唔可以唔講波

其實睇返首循環已經係咁
戰術層面上哥狗贏哂
廢中一個上半場就比人睇穿
下半場就比人打爆

250今場好勁
一人3個
第一球又係佢起腳
佢令到binno 失好多位

叫下春

都好

次次輸波都有
呢班人最輸唔起

攰到以為自己帶左包做早餐
無買到 而家好肚餓

呢d說話套返落上季既哥迪奧拿身上都岩用
總之邊個個段時間打得差就同其他教練有段距離

食左女同事

哥狗都有第二套戰術

琴日foden嗰下 沙拿要試幾多球先入到

控到個波再講

哥狗咁多年都被人批評淨係識傳控tiki taka
係上兩季先開始多左用兩邊入滲
上季成績唔好/年年歐聯出局都大把人插佢得一套戰術work
根本所有野都結果論講黎陡氣

哥帥唔止一套, 係好多套, 仲要打大戰就轉戰術, 但成功機會一半一半, 所以歐聯成日比自己玩死

假利用兩個鐘睇番重播，有啲後悔

叫左改Post 名做 [屌你老母再三輸]架啦

送中了

前四冇啦冇啦
搵定拎下年睇歐霸定係歐霸都冇

下場爭4唔豬得

啱啱病感冒完就要上
吽下吽下連衰兩鑊我覺得情有可原

巴打好樂觀
一早預左下季冇歐洲賽踢架啦

今場中場好多時都係利1個vs鏝3個
D波一到中場就斷

呢家唯一既救亡方法就係買返黎個兩個中堅可以即插即用
推返邊軒上中場
收起費奴

好多豬覺得無問題
我身邊有朋友工作關係驗左幾次

好唔撚想

老老實實
第一個要買既係明奴個位
但FSG點會俾錢
高普成個陣都要轉
我諗又要cash out沙拿/文尼

yes
佢個位已經太大問題

就算買都唔知邊個啱用 lee個世界得一個明奴type咁

werner唔黎好傷

今個夏天都要進入換血期架啦

要下撚啦
下年咁平買到

佢應該做唔到明奴的功能

個個都爭

利想爭點會爭唔到
你估5年前咩

werner都爭唔贏
何況賤種fsg實唔會自己比錢買人

Werner唔係唔夠搶，係賤種fsg唔貨金

唔比錢同爭唔贏兩回事黎啦
下撚有rc唔洗比咁多

werner訪問話撚伯打電話比佢，去利打後備，黎車有正選，比佢說服，都係其中一個大原因

05隊垃圾都拎到，唔係冇機既歐聯好講運氣
不過今年利黑到咁都唔方有運

般尼白禮頓都贏唔到，睇唔到有咩希望

呢個係利唔比錢先係咁姐
比錢華拿連撚狗電話都唔會聽啦

其實係咪平行時空緊

安慰獎

YMCA LA 你

當歐聯係咩

淨係推波個下沙拿都做唔到咁痴腳

今年咁唔會過到RB

工程狗

有冇人覺得今時今日咁嘅困境係因為隊長冇得打8號？

我覺得前線最大問題係無人可以小區域引球，沙拿完全做唔到突破，文尼要大啲空間先做到
反觀鏝Sterling Foden Mahrez全部都可以做到，輸幾球都係俾佢地引球帶走人之後失位輸
我地唯一比較做到嘅就係jota

好明顯係，真係唔知醜，我利連社區盾呢類安慰獎都攞唔到，憑咩當歐冠係安慰獎?真係痴孖筋

歐聯明明係最高榮譽
英超算老幾
就算係利未拎英超個時,利迷都拎歐聯黎串獌狗啦

利物浦！勁！

原因之一

覺唔覺菲臘斯係真正後防大將

仲用緊bino同軒打中堅
嗰三個正印中堅就唔肯用

唔覺唔覺基達又skip咗幾個月 有價好賣

R聯冠軍都當係安慰獎，利狗啲氣焰

喺屋企影相支持唔得嘅
係要搭巴士除鞋-.-

認真係越踢越好

屌好核突

救撚命

點解做d野可以咁撚柒

Fb啲賤種利狗仲話輸波好過和波
和波係幫獌追分
戇撚鳩

但如果你唔係同確診者有咩接觸，
係唔係又走去驗咪加重lab 個work load

講真佢就咁影對鞋話永遠支持利記 都無乜嘢

做咩撚野呀

用佢點都好過浪費軒削弱中場

收集DNA資料
佢地多戲你都嚟唔切啦
利申工作需要驗咗接近10次 準備要打埋武肺疫苗

屌我都有呢對影衰晒

係但巴士上除黎影真係
條友應該智力有問題

尋日見到rodri咁撚勁，心諗fabinho打防中狀態好都可以咁㗎
仲有隊長可以中前場串連放直線
根本就係因為度縮唔肯買人，將成條中場線拆骨，以為好得意呀咁樣將兩個頂級中場放喺中堅位置

我真係屌你老母
隊長大熟大勇黃金年齡，居然可以咁樣浪費，真心佢打防中都已經係有啲浪費，仲要打中堅

屌你老母fsg

Sor貼咗你上嚟
唔知係自己友

啲人話佢對鞋靚 佢應該會即刻除咗對鞋遞俾佢

屌，我利真係好多on9 fans, 影隻鞋又要特登係巴士除出嚟影，，好智障，著住咁影雙腳唔得ga 咩，同除褲放屁有異曲同工之妙

拿比基達係我利最後希望

呢樣又真嘅，不過重點係講到好似我地有能力和/贏咁

撐得fsg已經on9

琴日jadily被屈無所謂
呢壇咁嘔心一定割

Ab 心諗你咪當我同你同level 啊

我就對隊閪波零期望
唯一就係隊長可以踢返最佳位置，唔好浪費佢僅餘嘅青春

我軒

今季係迷軒黨嘅危機

你對佢仲有希望只係證明你份人好樂觀，我哋大部分人已經當佢係永遠榮譽文員

要我軒咁屈就

榮譽兩個字都比多佢

所以喺基達呢個話題我同呢度啲人無計傾

唔係仲有咩變數？
宗師進化？
張伯倫重生？
軒上返中場徹底解放泰亞高？

泰亞高其實唔係好岩打呢隊利
出佢既勝率其實好低

係睇下今次個長期復健計劃效果點
仆街國家隊

基達有八成幾勝率
大家知咩事啦

變數就係開始用新買ge中堅之後，中場正常返，用返泰邊軒，支援返好條前線，同jota 出來救世，其他我諗唔到了

認真咁樣落去如果無前四歐聯更加唔使講，你地估fsg會唔會夠膽炒鳩klopp/真係比錢買人/繼續用哩套財政策略磨爛蓆

就算捱過左呢段日子利都係要換血

下季一定要大換血啦 但Fsg都唔慌會出錢 睇下賣邊個先囉

其實高普係咪時候要攔
佢好似技技地窮
似當年多毛特後期

支持呀 焦土派直接幫利進入黑暗時期

唔會啦
暫時教利唔會有領隊好過高普

攔左你請邊個會好得過佢

FSG死先ok?

終於捱到食飯

想像唔到軒隊依家會有幾自責

擔心ab also

係囉，明明一直就係高普Carry FSG 同垃圾利，高普而家行出街搶手到不得了

對鏝前面禁撚快，唔用佢都正常既，另外2個都未夾好多謝fsg囉，馬貼收咧先肯買人，你估個個都即插即用咩

你死都未到FSG死

德國國家隊睇實佢幾時唔教利

而且而家利隊波大部分人都係有功之臣
得高普震得住佢地
老實講高普走之前都要清返一部分
下一手先唔會有咁多問題

畀國家隊搞死

對鏝唔出佢我覺得合理 因為佢傳控差
尋日鏝逼搶勁到邊軒都死
不過AB拎波時 中後場現位都好差
雖然鏝TRAP得好好

好撚多文員要清走
同埋補強簽得太慢
咩撚野神 deal都無撚用

同你咁鬼老友都咒我

疊埋心水爭前四+ 開始重建好過
歐聯連RB 都未必過到

前中後都要換血
求神拜佛VVD 出番黎唔會跌watt，同埋jota 唔好好似keita 咁玻璃

見到精壇d人打一大堆嘢
扮哂唔志在
真係當笑話睇
扮哂野

上季乜柒都賴L6
今季冇嘢賴即刻又話乜低潮又剩
又有d話撐利20年有乜風浪未見過
輸完波想呃like 平復心情

尋日真係冇可能出新仔同philips
新仔未夾好，philips 唔夠班
以鏝呢期既逼搶同埋侵略性，出佢地真係多多都唔夠輸

我覺得依家利有少少似鏝上季傷曬中堅要費蘭甸奴踢中堅果期
不過人地鏝無限金錢，買啱左一個diaz 又去番高峰期咁勁

唔炒klopp
但klopp可能自己走人

點撚樣打馬會同拜超呀
馬會今季套3後衞勁到hihi wo

keita會唔會抖到完季都未得

終於出糧

睇到各利子仲好緊張隊波，好安慰
但我自己已經冇哂mood 去鬧同俾意見
FSG一日唔賣盤
利都係隔夜王，唔會強勢做到領袖

下個月7號先出? 有啲西
咁月尾要交租交費點算

FSG以一己之力將皇朝搞到變絕對低潮

希望希臘仔上下力

robbo真係就黎揸乾

死撚日㩒著個荷包
冇撚用㗎喇，呢班仆街

不嬲都係7號/之前先出

依家個態分分鐘比RB 大炒，認真

係要等到matip真係長抖先肯買中堅

3個中堅2個長抖完季
matip又成日傷
替工2件都本身易傷
nat rhys都唔敢多用

係要搞到matip完埋季先最後一日買人
買完又要等人夾
又晒多一個月做調整

唔出奇
大敗吧利記

都好啦
主力爭前4等下季算
今季抖下

其實我覺得FSG同雲加會係絕配，而家ge 利就好似雲加成功之後ge 阿記咁，開始為追求最大金錢利潤而搞波，開始同球迷訴求背道而馳

教授走咗，反而俾多咗錢出黎買人

屌老母咁遲先肯買中堅

蘭卡

精壇mode:
咁至少fsg最後都肯買
體諒下佢地武肺搞到財政有壓力

之前 reddit cap 低

買人筆錢 = 賣人筆錢
多謝 fsg
股東應該多謝埋牙古

屌晒佢地老母啦

你講完希臘仔又再傷

不嬲都話利要自給自足

今季冇球迷入場，唔計，我利唔稀罕

其實好難估歐聯好多變數

我成日屌鳩keita傷
又唔見佢復出救世

高普帶到咁已經好勁 講真佢今季錯就係錯用傷jota同大部份時間好遲換人
但琴晚好多人話個轉會搞成咁都入高普數 又話佢唔轉打法

其實尋晚打壓迫 效果真係差左
以前迫到人地傻 尋晚人地幾輕鬆猜散

一來人地傳控勁
二來利迫得唔夠快唔夠整體

調返轉對面d壓迫仲勁
一上腳已經2條友招呼

Jones同泰點同車干/邊爐啲迫搶

中場2個變踢中堅已經逼唔到
有2個正統中堅，中場可以放心啲去逼
牙膏又焗住做埋神軒執屎位
攻擊又無位做
老母妹妹下
前面3個無咩態
連jelly 上半場都幾球面對面交失

【近況速報】

近 9 場只得 9 分......

响英超，呢個近 9 場走勢係排第 14

agger

垃圾FSG幾時收皮

Elke 腿

9場9分

但你成日反軒佢真係勁

如果打fm已經quit左load save

早知琴日去皇室堡啦

次次睇見老母妹下妹下都無名火起
廢中係咪貪佢少做少錯，唔做唔錯先揀佢

仲有6隊差過利
Fsg 又贏

佢控球護波係勁
有時都叫帶生到

但真係長短傳唔係佢強控
打反擊都難
又要佢企6號位
呢幾場插入禁區仲少過米拿
防守位置感同能力老母又唔係特別好

係咪有咩誤會

樂觀d
9戰9分當9連和= 不敗
之前比人入一球都覺得反cup 到

依家先贏一球 = 完埸和波
比人入先 = 和波已經好叻

半隊30歲
重迫到都唔洗改踢法

珍惜老母
最後依半季
利申：迷母

泰高完全跟唔到英超節奏

泰同老母拍 要做多好多嘢
俾個波老母佢護一段又係橫傳

一個中堅都係其次
鏝前場逼搶得好 令到後場減壓
甚至根度簡可以長期前插
長遠睇事實證明哥狗兩翼拉邊兩閘收中間
係好過高普兩翼入中間兩閘拉邊

依家我哋無中堅固然關鍵
但中前場嘅搶逼失敗 同埋 進攻運作 都好大問題
睇返尋日下半場開始我哋比鏝基本上逼到完全踢唔到
有牙膏果陣都係咁 鏝有逼搶仲要Trap得好好
尋日基本上得對中堅甚至AB先用到波 但都只可以長傳 短傳完全被封 甚至TRAP埋入波

我地嘅逼搶(依家果啲預期話逼搶 不如話前場+1個中場標波+其他人遮線) 比人幾腳就破解到
但代價係體能消耗一樣多 好多時半場就失準
同埋攻守節奏好難調節
尋日TAA一開段其實都唔錯 但一參與多咗進攻
成個人無曬防守節奏 廢過雪糕筒 隔離幾個都係

依家隊波真係大撚鑊 四不像 對大巴隊又無肉食
對逼搶隊對攻又係 對強隊對弱隊都無分別
拎3分真係等運到先拎到 等對面失誤

係唔係驚自己甩左, 冇人cover
老母自己都唔敢帶波壓上
成日行2步就橫傳同後傳

呢兩年特別多戇鳩fans

尋日入波都係靠人地犯錯
其餘運動戰做波能力真係差

仲要少左禁區頂突破
下下分別
連威脅地帶既死球都少左

根本老母啲波先係又慢又妹
好聽啲係護波好 但難聽咪成日妹幾下先交球橫傳
交果下就爽喇 但處理果下慢呢
但唔怪佢 佢班波根本唔係咁 要好似尋日根度簡咁
先可以好好發揮到佢前插同護波
但鏝兩翼拉邊先free到中間咁多位比中場前插
利兩翼又收中間 綿龍又逗後 邊有咁多位

佢護波真係勁
2-3個人圈都唔甩
但護完做唔到組織又係橫傳回後
不過要求佢護完再帶生傳嗰個就唔係老母
係魔迪

你睇下佢幾錢買番嚟啦
佢降班隊炸
你想佢點呀

正想講 熱刺果球 球皇片就好睇喇
但其實第一下護好粒波佢就已經可以一腳彈走
但佢選擇繼續向前想造波但又fail 最後又求其一腳交仲要唔好拎
技術真係好好 但個腦判斷真係差啲
但都係果句 無得怪佢
唔係踢開中後場係差啲呢啲

等到馬貼收咧先肯求其執兩件垃圾f$g 梗係有問題
但唔好講到廢中冇問題先得架
武肺復賽後雙閘已經踢唔起 taa 今季已經廢足成季
但到今時今日都仲打緊雙閘都叫冇問題？
開季有段時間要攻打424 南短jota 三隻奇兵出黎識插halfspace 進攻立體幾多啊
唔好講傷兵搞到轉唔到陣 南短係度咪又係出三工兵 佢地踩下草就算鳩數

真係好撚核突

老母打8號位好過6號位
但高普好鐘意佢老母落6號位

哥帥兩閘收入中間
真係釋放到班中場壓上
250企邊又有威脅

lomo踢利咁耐
都唔知有幾多場佢真係踢岩位發揮到佢長處

雖然成日屌老母
但佢真係都算默默付出比利記

高普本身都唔鍾意將啲中場擺岩位

咁搵我去踢都得啦

老母打8號前插明明勁到痴線
巴塞嗰場就係冇聽廢中指示先入到兩球

明眼人都知老母勁在前插

叫佢打咁後仲要唔比上
真係好撚浪費

上場對西咸都係

算啦
呢兩年都叫贏左英超、歐聯，都叫完左夢，高普都開始走火入魔
對下一個領隊算啦
廢是愈睇愈燥

佢護波好危險
球球都甩腳然後對面中場一逼就失

好想見佢

日日都見

但佢響利啲埋門質素得確唔掂 差過國家隊老母兩班

前插幾勁都無用
中間咁撚塞
疤果場無咗綿龍同沙拿咪多咗好多空位

唔想robbo變到好似佳尼咁

好彩klopp都識換走佢

啊啊啊啊啊

中堅唔夠人搞到中場都憨鳩鳩，有thiago黎正路應該有兩隻新玩法

1 Thiago 6號 神軒靠右45度斬/執taa瀨屎 老母前插，類似bayern用甘美治+哥列斯卡

2 thiago+軒 8號，bino 6單防中

咁無軒無邊玩碌撚，當然前線無態都好有問題，但宜家連固定啲新打法都建立唔到好似仲嚴重，3子年紀係大左但仲算當打，我相信狀態係一時，但無中堅對岩岩想轉打法既利真係好大影響

好耐無見佢了

你就好佢咁錫你

哥帥之前比人打得多兩閘身後 開始收返後兩隻閘用返翼拉邊
我地右閘雪糕筒 執屎既去左中堅都繼續咪比人睇住食
對翼又永遠得左翼識得落底爆破 我係對面都知對沙拿塞死左邊half space 就收皮
跟住兩隻中場就企係後面做下掃蕩駁下腳就算

比人問反左包皮未

vvd出翻唔同啦 永續高蛇

食水深

本身幾錢一個鐘

中埸沒軒同邊盧d 執二攤同逼搶差好遠
後防同中埸我覺得都沒得怪 埸埸企位做嘅野變動咁大
默契同意識都唔係一時三刻練到

反而前面三個有機會個陣真係好大曬
明奴最衰 上季尾到依家都好似完全撻唔著咁

宜家沙拿仲勤力過明奴

明奴仲要返後拎波
拎完又係拖慢同交失

百幾掛 冇講

泰執屎靠犯規
執屎嚟講 無人係軒嗰皮

我叫台豬幫你反

碌fb 見到笑到我傻撚左

呢D咁高危既工得$80

又係呢度其中一個開？

難得有利子公開笑鳩股東
點都要支持下

軒上中場會好啲，
但唔好太大期望，
Jota復出前線真係會有改變，
不過唔知佢狀態點

冷靜啲先 無人話高普無問題
用傷jota佢責任一定最大 影響都好大 不過唔好乜都入佢數 例如你講轉陣/改打法問題 其實佢好明顯係有求變嘅諗法

首先講你424個陣 其實係輸比阿場飛機盃先work 之後就無以為繼 因為轉陣只係解決到一時三刻 要真正解決問題係轉成個戰術體系 而轉體系嘅首要條件係一個必然正選 例如雙閘齊飛佢兩個一定有能力正選 所以先work
沙基利能力上都未做到必然正選 更何況未適應嘅南野

所以廢中上季尾見雙閘唔work 咪買thiago想轉戰術 但可惜就淨得對賤種愛一場用到軒泰賓組合去試新戰術 其實個場係打得好好架 之後中堅輸流傷要拉曬賓同軒落中堅 重點樣打新戰術所以無中堅要牽一髮而動全身呢個先係最大問題 但廢中用傷jota令問題變得更嚴重

11典？

似啦
佢之前比股東cap圖放上精壇

本身正選11個太夾
缺點全部可以互補到
是但唔出2個都出曬事

呢個正

置頂果篇正

其實我對老母同當年對簡差唔多心態
成日屌佢邊到唔好，但唔想佢走

串鳩元朗大股東波衫佬

On scouse

見到多文力條柒頭俾人鞭屍

我都同意今時今日既境況唔係得中堅位一個factor 造成
唔單止係中場，連前面三個+ 兩閘，狀態都係好差
但其實成隊波由武肺復賽之後已經開始差，尤其進攻
比av 大炒果場睇得出個成個體系出左問題(果陣vvd 仲未傷)
上半季上到榜首係靠jota carry 左幾場+ 其他隊未上力

呢班波由水貨黎開始chur 左三季，個人覺得高峰係拎歐聯果年，之後好難再上番
即使大部分骨幹30歲都未到，但係好似已經比人chur 盡左
所以一係大換血，一係要成個體系去重建
今年買thiago 睇得出就係想試另一套form
無奈隊波太多傷病，根本冇空間做呢樣野

但係我真心覺得，尋日打鏝如果中場係軒邊泰既話，應該唔會輸咁多
始終成隊波最勁搶迫/攻守轉換係軒邊
但係對鏝中堅如果用未夾過既新仔，同推佢地去死冇咩分別
所以都一句講曬 dllm fsg

成個fb都係贏同你君臨天下
輸同你東山再起

有問題唔去解決
下世都唔使東山再起

我真心唔明前面突破能力真係弱化到 明奴唔講啦
文尼同沙拿d過人冇哂

咪話三十年後又可以打飛機

kabak下場英雄式出場

YMCA啦
Btw 真係好撚多傻鳩

軒係中場絕對會唔同啦
但一班波可以一季3個正選中堅都收咧嘅時候
其實都沒撚計真係
Fsg係抵屌
但季中買人有幾何可以好似VVD咁即刻企穩做重心
有聖誕冠軍做 除左祖達carry之外 其他隊都發揮得差
今年前四心足

廢中既變只會係攻唔入既時候變
冇見過開場就擺第二隊戰術體系 打弱隊都係玩兩閘
424唔止南野打過 試過三叉+jota 3叉+短攻中都試過 效果全部都唔差 但呢d 陣對弱隊都冇幾何用 對弱隊都唔用高普咁保守對強隊梗加打433
南野絕對唔係適應問題 買返黎就知佢唔係打正9既材料 紅牛都係打攻中勁先買 廢中自己擺錯位關南野咩事 南野去到修係即插即用
今季賽程密高普敗輪換少傷兵自然多 當然kabak 應該季前轉會窗就一早要買而唔係中堅收晒咧last min 先買 但冇人估到3個收晒咧要長出第4中堅
但兩閘打唔起 運動戰破密集能力低係上季已經有既事 之前只係vvd matip 頭槌掩蓋呢個問題

我擺明假膠都俾人cap 真係傻鳩嚟 咁都當真

如果我著波衫未要除晒衫影

高狗走未

上次真係笑撚到傻閪咁

利物浦奪得第6屆歐聯冠軍～～！
Liverpool~Liverpool~Liverpool~Liverpool~Liverpooooool~

下場李城唔擺神軒邊爐落中場死撚緊 人地中場遠射能力強 又有快馬華dee 進攻飯數多 gg

出kabak/叻菲解放返個中場好過
你守得穩冇攻力咪又係一分

上兩季係好彩vvd 冇咩點傷
可能咁樣令到fsg同高普都以為3個中堅+ 邊爐替工可以搞得掂
但佢地冇諗到vvd 一傷，另外兩件又咁玻璃，成隊波會好大問題
一開始心存僥倖，計得太盡，依家咪瀨曬野

宜家講緊戰術體系係需要必然正選先調較到出嚟 無中堅要牽一髮而動全身所以活用唔到理想嘅中場組合 好難有新戰術體系 唯有用翻舊一套雙閘

你講424南野 沙短呢啲例子只係轉陣式 同轉成個戰術體系係兩回事 根本個球員做唔到正選 就唔會用佢嚟轉體系 所以只能間中用下呢個用下個個 周不時轉下陣睇下有無幫助 但核心都係舊戰術 限米煮限飯 唔覺得呢樣有咩問題

至於你講南野唔係適應問題就各有睇法 但高普解釋咗唔用佢係因為已經無咗兩個正選中堅嘅高度做保護 需要力子高度做防守 呢樣南野提供唔到所以先唔用佢 所以都係源於中堅問題而佢去到修 打嘅係左邊都唔係攻中 呢個位同佢之前打水晶宮接近一樣 左翼先係佢暫時最佳位置

搵笨7

隻手

我並唔係要將兩閘體系完全shift 去第二套 我指既係要有第二套體系去做輪換
南野短呢堆當然未夠班打必然正選 但對中下游出正選 用波係中間去唔洗下下兩閘絕對夠用
其實南野係修個位同宗師差唔多 偏左中場居多 同紅牛嗰場差唔多只係自由度冇咁大
左翼依家冇人多數都係排宗師先係力子輪換 宗師南防守能力差唔遠 我就唔係好信因為防守問題而唔用將南借走
當然中堅對成個體系影響大 但未至於去到要打死兩閘 對鏝呢類強隊打返兩閘就好正常
同埋廢中依家有個好大問題係鍾意將球員塞返返依家既體系而唔係睇餸食飯 我反宗都覺得廢中開始養到宗師四不像

有fd去收樽得七十幾
唔明點解做得落手

可能真係好窮
體諒下啦

又笑禾

都估到
求鳩其搵個入黎講兩句就入撚晒數
波台真係易玩

利申其中一個做爛市

搵隻49000入黎叫ab 空難死再cap 出波台都入我地數啦
是但啦

有夜更我都想做
賺多啲

後追封單刀，角球入波，派埋牌。
諗下好喇

ELKE
我要做隻貓

2019/20：23輪67分
2020/21：23輪40分

😓23輪過後，利物浦比上賽季少2️⃣7️⃣分，為英格蘭頂級聯賽歷史同期積分退步最多嘅紀錄。

#PL

代入高普角度諗，
三叉貢獻左自己嘅巔峰俾利，
幫佢拎晒歐聯英超，
依家沙拿明奴場上表現差左，
但你睇佢哋副body keep 到咁好，
就知佢地操練實無偷懶，
雖然進攻少左啲靈氣，
但迫搶回防永遠做足俾你，
而實際上佢地亦未去到老將嘅年紀，
一齊並肩作戰咁耐你話要棄用要賣走就一定唔捨得

屌 以為可樂

而且高普都唔係話一成不變，
以前佢幾乎場場俾明奴踢足90分鐘，
依家落後時都肯用jota 甚至奧子換走佢，
反映高普都覺得明奴發揮唔好，
不過佢傾向係戰術上幫佢減壓，
而唔係直接棄用

紅牌出場？

屌我咁俾心機打咁大段野你當我派膠

咁唯有高普同佢地一齊走

認真下先
高普續約大概講過
續約原約因為要幫埋利接班
去到2024 全部球員都30+
我就迷高 不過呢排失望到癲啫

上季太癲姐，頭23場22勝1和，打機先有嘅成績

接班換血真係最考功力，
除左費sir雲加都無咩人做到

Reinforcements are on the way, with Diogo Jota and Naby Keita close to returning to full training. Liverpool are in desperate need of some fresh attacking impetus. [@JamesPearceLFC - @TheAthleticUK]

係對佢地好就好好保養佢地而唔係繼續chur 乾
年紀大左體力回復慢 適當休息有效保持高水準
唔掂越chur 就越唔掂

Miss out on Champions League qualification and #LFC’s transfer plans for the summer will need to be drastically reassessed. It’s not only about who you can attract, it’s also about who you can retain. Slipping into the Europa League would be catastrophic. #awlfc [@JamesPearceLFC]

高普呢啲level走左去邊度搵

As well as repairing Alisson’s shattered morale, Klopp needs to spend this week getting Ozan Kabak up to speed so he can start against Leicester. There is not a point in signing centre-backs if you aren’t going to play them. #awlfc [@JamesPearceLFC]

講得岩，唔通上2季先幫你攞完歐聯英超，今季就屌你行撚開咩，阿巴莫域治都做唔出啦。講替補，祖達咪好人選，只不過唔好彩傷，南野又唔適應

高普成日覺得休息時間>3 days = 100%

阿巴絕對做得出

本身前中後 都有一兩個接緊班
有jota丶 基達丶高美斯
仲未計我哋d幻幻

呢條撚屌

場場贏哂，年年攞英超好冇？打機咩？打機都唔係場場贏啦。咁多客觀因素，意外原因，大家都知今季係困難。如果咁困難都場場贏，sorry囉現實一定冇

南野直接等佢下一季番黎做主力陣容 雖然都唔睇好

依家係場場輸

賽程咁密，點樣唔用？用力子？有呀，不過佢盲頭烏蠅咁踢。用祖達？係gym養緊傷。用南野？隊友同佢唔夾，佢自己身體質素太弱。再數就青年軍啦。

呢樣最得人驚
無歐聯 = 無錢 = 隊波陣容愈來愈差同無人嚟 又去返之前啲惡性循環

AB送左2 球 同曼城miss 1個12 碼

短打右翼 南野打左翼？
話南野身體質素弱對抗差不如去睇下修debut
今季廢中癲到太公波盃仔都出三叉同jota

基達同張伯倫就算把啦，
未來三年可以做核心我諗得祖達法賓奴兩閘同ab,
高美斯叫做好過基達小小

門口登記 維持秩序 有咩咁高危？

迷南覺得南最多都係常規輪換後備

基達止蝕啦
咁撚貴買返黎 踢d咩波？

高普覺得休息多過3日就唔駛輪換，
佢咁諗又未必係錯，
舊年三叉，佔中三子都少傷，
反而沙基利基達張伯倫馬貼呢啲後備就輪流傷

係囉，
你要利正選都要有一兩範係英超屈到機先得掛，
南野你都講唔出啦

今季賽程密好多
上年足總盃第5輪對車都係出一個文尼
今年第3輪對av 出沙文軒
鐵人都死啦大佬

季初有買sarr就好, 但降左班都開成40M

英超佢應該夠班踢中下遊 其實直接去德甲西甲應該仲好

可以試下變 球員係有質素
例如沙拿拉返邊 唔係球球死去中間
費明奴減少回後 嘗試做返個中鋒/甚至直接做返攻中/輔鋒 第一季架隱形戰機

又格劍 不過聽日記得帶遮

不過星期三先最大雨 應該係

AB送果兩球 睇落係AB派大膠
但其實中後場都已經比鏝封死甚至TRAP你
只能夠講AB判斷錯曬 無留意到呢樣野
而成個中後場都完全比鏝食住 搵唔到方法破解

講真唔覺得話好失望，冇中堅打到呢個成績我覺得可以接受
但隊波精神面貌係差呢樣係真

沙拿雖然keep住有波入
但係有波在腳時踢法真係太單一
永遠得cut in推入中間 下下推入人堆
另一邊文尼就算唔係最top fit
但可以cut in/可以落底出波
已經可以keep住製造機會

同意成個體系有問題 但季中求變真係難
最基本真係free返兩個替代中堅上中場
出Kabak Davies rhys nat都好 take下個risk
務求中前場chur埋以前套form嘅水尾吊下命保前四等完季再執整問題
依家兩頭唔到岸 成隊四不像咁 歐霸都無得踢啊

西班牙侍應

今季見到高普真係想變
但真係太多傷兵

變撚咩 隻新閘都冇點用過
輪換都唔用下
唯一變又係米拿頂閘位

有時同jota 同場時明奴會企攻中/輔鋒位

個新閘keep 住傷

Who?

都無人約

慳嗰幾m 唔買lewis
有冇踢過5場波

總有人要返工既

揾蘭歷克/拿高士文

新年流流落乳

係屋企返緊

尋日AB 狀態肯定係差
但係中場抗唔到壓先係輸波關鍵

Lewis咪又係廢

我個心日日都落緊雨
有冇心靈避風塘

有無人覺得班友仔與其打咁多廢話，直接講聲sorry好過

其實好撚慘 講緊歐聯英超冠軍 要執降班料 仲要打晒飛機

得罪講句
佢地呢種level 既教頭黎到利最多都係爭前四

以利既班費，高普已經係最好既選擇

強如哥帥，駛咁多錢都未捧到歐聯

啲助手啊經理人啊打架姐

單純2揀1 我會揀lewis 姐

我知呀
我純粹真係覺得FSG好鳩乞衣

呢啲有時都好講緣份，
好似摩佬咁，
兩隻巔峰神鋒，
但無個勁中堅，
居然仲係西咸後面

聯賽係要打弱隊穩贏 但歐聯太多變數
但klopp打歐聯就唔太擔心 反而驚聯賽多啲

而家弱隊作客都唔驚垃圾利 仲要klopp仲未揾到板斧破對方防線 尤其兩閘傳中成功率太低

對弱隊失晒分 莫講話爭冠 前四都困難
無前四 識打歐聯又點 除非年年攞歐冠

點解你會覺得歐聯唔擔心！？

klopp份約本身仲有幾耐
之前又話佢未必繼續留

咁遲早都要重建

跟住拖到轉會窗最後一日先買中堅

2024夏天

咁有排

小妹到時都成18歲好驚

都時叔叔幫你行成人禮

明奴場場都逗好後啦 雖然叫無上季咁後 咁比起前幾季真係好多時都好後
Jota+三箭咪好，綿龍前面少個人通常都含曬

強隊唔會縮後踢 多咗空位進攻

以往高普打兩回合制都會識得排陣諗戰術部署

星期四唔落 計唔計新年

乞衣就緊嫁喇
但單計球皇片白粉仔真係唔差 我覺得ok
只可以講Lewis肯定適應咗英超
但白粉仔仲係未知之數
FSG為咗慳幾M就賭呢樣野
搏贏咪好 搏輸都係球隊同球迷埋單
(傷病呢啲就無得講)

媽咪唔比呀

唔知係咪餓波太耐，
條友成日借啲意撞9 人

低清link 條友瘦到差啲睇唔到佢
得幾格pixel

利已經冇乜英人
嗰幾m 當買個英人都係度啦
牙膏同lewis 呢幾m 真係好乞衣

好撚大隻架

南野做主力嘅一日=利物浦變返中下游

上兩季咪90幾分，對中下游食硬咁制
隊隊波到咁上下時候都重建架啦
鏝上年對中下游又踢成點？皇巴拜呢d班霸都會有低潮期
就算球員冇傷冇病，過左兩三季其他球隊都會搵到你既弱點

要係有限資源下要重建一隊波
唔覺得你講果個Level 既教頭會好過高普

你媽咪驚你累左個叔叔

Liverpool will learn the fee they will have to pay Fulham for midfielder Harvey Elliott when a tribunal takes place on Tuesday. #awlfc [sky]

Liverpool are reported to have offered around £750,000 for Elliott, while Fulham are seeking around £8m for the highly-rated winger. #awlfc [sky]

暑假又冇左8m budget

係 基本上佢大腳清 都係一樣比人禁係半場屌 成隊波問題

拎完就quit啦

想呀

垃圾公司唔撚做

工作問題一律建議辭職

Mike Dean has asked not to officiate a Premier League game this weekend after receiving online abuse and death threats after handing out two controversial red cards.

史比寧

恰鳩個高佬

Thiago = 豪華版Spearing

(講笑）

多景

求介紹

矛錢

大風到仆街

未來2日記得帶遮

fb個高普真係佢？

好有愛

你成10萬人工 得4分1都多過我地啦

係就好呀

高普賽後為門將艾利臣的派膠表現解釋，對方或因為「腳凍」犯錯。

幫ab舒緩壓力

之前有集inside anfield 球證見Ali著曬leggings又長袖底衫 都問佢係咪好凍但其他人都只係短袖

WEAK

有冇ching已經失業

法甲第24輪打了一場大戰，PSG作客挑戰馬賽，但馬賽喺開場僅9分鐘，就被「閃電俠」麥巴比一球超誇張嘅入球打開缺口。

呢球點解筆者用超誇張嚟形容？因為呢球麥巴比係喺自己龍門口，再狂奔一整個球場（100-110米）射入嘅。由對方罰球被瓦解開始，麥巴比目測係距離對方龍門最遠嘅球員，然後佢開始起步，一路跑，一路將隊友同對手甩到身後，再喺對方三閘線攞波，再推過對方一名後衛，然後喺小禁區附近射入，時間大約用咗12秒。即是話，麥巴比用咗12秒就狂奔咗100米左右，然後跑贏場上19個人射入，夠誇張呱！

下季踢英超就冇咁易

毒戰幾好睇

見到都痛

好垃圾好tvb淨係想睇有heidi戲份

seeking姐.
彩佢都有味. 巴塞周身街數唔還都係咁

你呢d高薪一族係到串我地

呢度主流都係想出軒邊泰打中場 新仔雙中堅

希望高普順下民意 唔係我哋唔會心息

下半場冇晒氣逼搶

平時大腳清再重新55 波搶過
但係泰米沙今場都唔係好搶得

宗師上半場反而企位好好
截咗起碼兩球
宗師今場真係唔錯
起碼唔斷
有少少創造力
冇咗宗師即刻頹晒

轉：

更好笑嘅係，當中堅危機出現，利媒如 James Pearce 話，買人係對球會財政不負責任 (financial Irresponsible)，成個文匯報咁。後尾又轉口風，話需要 quick fix，可見其姿態何其核突。咁宜家入咗兩個，咁 FSG 豈不是對球會財政好不負責任？FSG 係不能也，定係不為也？顯而易見吧。

另一篇英媒文章都講到 (Simon Hughes)，FSG 係 profit oriented，佢哋只需要利物浦 near the top，文章值得一看，相當程度解釋咗點解 FSG 係咁嘅取向。可見佢哋同球迷想利物浦一直成為爭標，甚至冠軍球隊嘅預期有幾明顯嘅落差。冇錯，FSG 係請咗高普，不過個人相信，當高普 available 嘅時候，唔請嗰個係傻嘅。喺咁嘅營運模式之下，真係好靠高普同教練團隊，否則真係好難吸引好球員嚟，同埋將隊波推到上宜家呢個高度。之後係點？會唔會 Sustain 到？God knows！

有高普係真係會吸引到好球員
但唔肯出錢買有撚用咩
FSG浪費晒高普啲名氣同吸引力

屌都冇用
拿拿淋操起果兩件 cb 出場先啦

如果唔係bino停賽
下場爭前四又對住vardy
可能都係軒+bino正選

橫掂都係輸
寧願中堅位大爆炸
好過全場5腳射門都冇

可能又係軒+Phillips

勝利球迷要離開了

再見了

bino要停?

唔使破產
枝竹

聽講係
冇fc

內幕料 下場老母搭軒CB

笑撚死
班股東當隻林春馬係大佬咁奶

廢老口吻

新三叉戟：
奧子 張伯 Wilson

Klopp 2015第一年來嗰陣反而冇包袱，有激情

而家....買撚左人又唔敢用，驚呢樣驚果樣

即刻諗起經典三叉

見呢個gp d人屌thiago....

龍珠個LOOK

呢個group個admin 咪就係陳明奴

用傷Jota 我覺得 F$G 都有責任
因為贏比和可以攞多 1.8M 歐元
F$G 真係想計到盡而想贏埋都唔定

唔使變列斯咁破產
枝竹

真係唔想睇到鍾斯變四不像
好地地一個進攻天才畀師傅廢武功

其實真係要屌鳩呢班人老母
真係當我地好恰

基達再傷真係要走，張伯倫奧子直頭今季完之後要躝
鍾斯阿諾要觀望，希望有進步
而艾諾炒麵都應該可以做到核心嘅

誠心許願兩位唔好再傷

屌你老母又有藉口唔去買人
躝啦屌你老母F$G

有乜所謂姐
成件事根本毫無意義
點解要俾反應佢哋

迪馬提奧

忍一時得寸進尺，退一步變本加厲

呢個不了
買呢位不如用 Elliott

根本一切都係 F$G 嘅錯

是撚旦啦
匿名上網係咁
何必要同佢地認真
佢哋現實會咁樣做返同一樣野
先覺得可悲啦

長痛不如短痛，宜家都要重建

屌佢老母分分鐘要被迫放棄債權

假啦好明顯

等睇又豬

fsg：入到歐聯買個包皮俾你

布包皮

上水了

好文共賞

繼續發噏風

其實好唔鍾意吓吓都要講啲咩 「xxxxxx陪你東山再起」呀，「捧咗幾多年，有咩未見過」呀，「攞過一次冠軍就乜都夠」呀呢類說話，因為覺得好討厭，好反感。點解？唔通輸完，批評完，就表示下一秒鐘唔支持隊波咩？傻的嗎？

我唔會成日同人講太陽由東方升起架，批評或者分析，絕對唔等於唔支持。大家意見唔同，亦唔表示係唔支持。如果係唔關心唔支持隊波嘅話，不如吞口水暖吓個肚？

唔開心，一定係，琴晚我成晚冇瞓，亦都感到傷心。見到班主喺危機之下，要去到最後一日先至肯入新人去支援個領隊，跟住宜家已經到危機深化咗之後，可見已明顯影響咗成隊嘅攻守同埋信心。隊波由高普咁樣建立，只可以成為一季皇朝，我絕對唔滿足！從來都係唔 gur！絕對嘅唔甘心！因為作為球迷，仲要係利迷，冇理由唔想自己擁護嘅球隊持續強勢！何況利物浦嘅輝煌歷史，同埋喺歐洲球壇嘅定位，應該要係一隊冠軍級嘅球隊。正如高普啱啱上任嗰陣講過，利物浦唔係一間 normal or usual club，係一間 special club，係 one of the biggest club in the world！

如果因此而不幸保唔到前四，係好擔心要返回過往冇歐聯嘅艱苦歲月，FSG 亦都可能會因小失大，令到球隊由高普帶領下，以前嘅努力要推倒重來。見到隊波以衛冕球隊身份征戰今屆英超，竟然咁快就結束咗衛冕聯賽冠軍呢項神聖任務，實在令我好失落，何況事情本應有機會唔使去到咁 worse。

宜家只能希望球隊成員盡快重拾正軌，盡量喺聯賽爭取力所能及嘅位置。同埋希望 FSG 對競技層面嘅事，可以再著緊多一啲。因為個人仍然認為，一隊波嘅成功，甚至喺商業上收入，始終係建基於競技上嘅成功。

都係嗰句，God bless LFC 🙏🙏🙏🙏🙏

你邊有潛過

食壽司郎果時潛

利po已死

贏就同你君臨天下
輸我陪你東山再起
YMCA

Y~~~MCA!

水貨

早

今日好似涼左 要外出返工既人覺唔覺

成本先10蚊

你啲姐姐係葉劉年紀

葉劉sell腿，可能托C ching分唔到

格仔裙，
通常淫底文青著

算平啦

西餐最賺錢都係酒水

以前過年好開心
今年特別冇感覺

我利又連輸幾場
完全冇好嘅消息

唯有DLLM FSG

買左人唔係好消息
bd都差唔多成2m

葉劉都係讀英國文學

hello moto

心涼

唔好話圖，望都唔撚敢

dllm 呢d就有圖
人妻講咁耐又唔見有

咪就係

其實人妻係咪虛擬角色黎

肯肯定

肥佬黎要入冊過年

之前又話30
宜家咁快就30幾

葉劉都係人妻

唔知葉生點食得落

屌緊果時姐姐會唔會都西口西面

就好似我地睇垃圾利時間陣咁

仲要屌柒支那同 WHO，搞埋單咁嘅柒嘢阻住我哋崛起
冇一個是磨菇的

仲要屌埋愛狗隻短手龍，如果VVD冇傷
好多嘢都唔同了

仲有兩日已經無晒心機做野
剩係想快d收工

請食拉麵

我靠我自己實力拎返黎 點解要請

屌

貢寸

好正常
有心機反而唔正常
好似係

有冇人想同小妹叫春

圍繞身邊已600天
妳喜歡過我60秒嗎

咁都冇人報驚告你滋擾？

走在熙來攘往的街頭 你不再牽著我的手
小心翼翼的將你的小指勾 淚也小心翼翼的流

有些事情你在瞞著我 你終於還是開了口
淡淡一句∼還是朋友 撕裂的心 猶如刀割

知道分手後你不難過 你比從前快樂 那祝福的話叫我如何能夠說的出口
過往的歡樂是否褪色 想問你怎麼捨得 不要在耳邊再說你會想我

不要在耳邊再說你會想我

有新工就咁撚風騷

串到

靚仔=Flirt
毒撚=性騷擾
寵物呢？

奶西而家威啦

寵物就拎正牌強暴

打去漁農署

就算是我不懂 能不能原諒我
請不要把分手 當作妳的請求
我知道堅持要走 是妳受傷的藉口
請妳回頭 我會陪妳 一直走到最後

就算沒有結果 我也能夠承受
我知道妳的痛 是我給的承諾
妳說給過我縱容 沉默是因為包容
如果要走 請妳記得我

淪為行過寵物
貓狗了解我的淒慘

之前係咁贏果陣班勝利利子唔見哂人

柒到咁唔潛都係要啲勇氣

留意到奶西又開始好撚串

冇武肺F$G 都係用其他借口唔買我，我

不過屌柒支那就幾時都啱嘅

覺得奶西好撚串既
覺得奶西好撚mk既

奶西：依家寸唔起牙

一個內循環黎

傷循環

假利左一日上水

屌你老味垃圾利

好彩英超賽程夠密

捱多幾日又有利波睇

咪又係豬

求下渣士
放水俾我利
一分都好

初一有波睇 好耐未試過

點解我利咁折墮
堂堂上季英超冠軍
前季歐聯盟主
今季聖誕冠軍
可以連輸幾場
俾d中下游
有時會問下自己
其實有冇打假波㗎
DLLMCH FSG

精壇mode: 望返2011 2015

就係因為太耐無冠軍, 打J打一陣就算啦
到而家仲沉醉係上年冠軍, 前年歐聯

要介J了

班友唔識尊重我利出醜傳統，十足新移民

坐咗潛水艇

有時要去忘記傷痛

邊班 無印象

係風火輪，過多排又會變番比清lv

好多野做
心神又彷彿

想課件老母集齊佔中3寶是否不智

準備收爐

你唔介意老母下年9成走人咪無所謂

就係見最後一年先想印
宜家官網好似有平

搵我同隻寵物比

聽過有d人會個球員走左就唔著佢件衫

衰過比狗

投票
比狗清
奶西MK

你最好

今日好多仲要襯仁boot

ching 仲用緊8210

你一陣去散步果陣睇啦

佢會用頭鑽啲妹豬腳

做乜個個當我係狗係寵物

咁樣好冇肉人類最佳朋友囉

聞西添啦

冇肉咪好瘦囉

食落都骨杉杉

但d妹豬唔會話佢仲會摸佢頭
Btw恭喜晒 等飯食

禾唔食狗
使唔使叫台豬帶你去睇下獸醫

李思雅愛犬遭剝掉17隻牙致失明 激動鬧爆動物醫院：搶錢兼醫死狗

佢營養不良姐
唔使比狗死嘅

走得肉酸果d就未必會著

好彩無印過古狗

Why not both

其實呢到好多利子都幾好eq

對住依隊波好男人添啦
等30年

可能係你諗多左

唔撚想做 扮緊工

死mk

久未放晴的天空 依舊留著妳的笑容
哭過 卻無法掩埋歉疚

風箏在陰天擱淺 想念還在等待救援
我拉著線 複習妳給的溫柔

曝曬在一旁的寂寞 笑我給不起承諾
怎麼會怎麼會妳竟原諒了我

我只能永遠讀著對白 讀著我給妳的傷害
我原諒不了我 就請妳當作我已不在
我睜開雙眼看著空白 忘記妳對我的期待
讀完了依賴 我很快就離開

係，差唔多成佛

相反，某隊波球迷成日做爆閘狗

中肯

今年歐聯16強打後打單場過定仲有主客？

何出此言

好男人但無人要

上年小妹先開始捧
見佢地拎到英超

係你唔要

勝利球迷唔歡迎你

咁我過49000

再見比狗

挽留

你本身就係死獌狗扮乜

成日睇獌狗啲波
但唔睇利啲波

自己睇番啲live po佢係唔係度啦

仲有2個鐘先收工

棄養可恥

臭係
上場先開左個live po

小妹過年又要比人問做咩仲未拍拖了

依到好多小妹等你Cow

波子係事業型
要cow真係點會cow唔到

冇事業線

好想識d OL姐姐

避年啦

mon你個個係妹豬?

bb實好靚仔
冇女mon住我

咁早

得一個仲要痴線

女朋友係日本

如果有結衣BB外表
痴既我都要

同路

食屎啦契弟

你收左一年咁滯啦

收皮啦收皮啦

都話要做野嫁囉

煩足24小時 揾唔到你就揸住刀嚟揾你都要？

但你已經有女啦

你站的方位 跟我中間隔著淚
街景一直在後退 你的崩潰在窗外零碎
我一路向北 離開有你的季節
你說你好累 已無法再愛上誰
風在山路吹過往的畫面
全都是我不對

點同呢

我都收工收爐

[條女很清楚⋯] 純情港男痴戀女神 甘願奉上半個月人工為博紅顏一笑！！！

好好笑

做乜貼我出黎

我陪你走到最後
能不能不要回頭
你緊緊地抱住我
說你不需要承諾
你說我若一個人會比較自由
我不懂你說什麼
反正不會鬆手

好貪心
制裁list ready

不要走 大鐘即使敲響 你別放開手
成年後 什麼都不可再 有成人遷就
不要走 前去在人群內 會磨鍊到夠
可見將來 日子總會有 順逆流
不過此時 獲得的愛顧 無私愛顧 未夠

搬出這天地
妄想悲哀會飄離

咪笑啦仆街

恥笑開始

不是為了什麼回報 所以關懷
不是為了什麼明天 所以期待
因為我是一個人 只能夠對感覺坦白
只是為了妳一句話 我全身搖擺
只是為了一個笑容 愛就存在
那些想太多的人 有生之年都不會明白

因為愛 所以愛 溫柔經不起安排
愉快那麼快 不要等到 互相傷害
因為愛 所以愛 感情不必拿來慷慨
誰也不用給我 一個美好時代 我要妳現在

其實公主對我地個個都好好
我地係真心奉上半個月人工比佢

其實佢啲歌真係幾正
做廚師真係

OO痴左

放工最多野睇

加分

青訓左幾耐

mk妹

食屎啦仆街 你痴我都未痴呀

【唔可以氣餒】

費明奴表示高普唔容許所有球員因為近期低迷而氣餒。

「高普做人從來都唔會負面，亦唔會俾我地氣餒，佢識得激勵球隊嘅士氣，俾我地知道其實有能力做好，要昂然向前進。佢知道呢個團隊一定可以做出一啲成績。」

「傷患當然令球隊變得艱難，足球世界往往有受傷發生，毫無疑問大大影響到我地。球隊損失雲迪克、高美斯及祖達三位好出色嘅球員，之後仲多埋馬迪普加入十字軍，佢地對球隊都係非常重要，貢獻良多，但我地都要積極面對。我地要喺可用球員當中踢出最佳表現，保持正面及相信自己。」

「缺少利迷喺場內支持對所有球隊都有影響，但對我地影響特別大，我唔可以賴無球迷影響到我地嘅表現，但的確無咗佢地係分別好大。喺利迷面前比賽，場內氣氛令我地更有動力，佢地就係我地嘅第十二人。」

「當然呢個並唔係藉口，我地要適應及踢出好表現，我地掛念利迷，希望並深信疫情會好快完結，到時大家又可以為我地吶喊助威。」

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12HKMO #A12OLSC #A12LFC

九龍皇帝豪爽女仔都幾正

比公主拋棄左
short撚左

把聲太mk j唔落

叫佢唔好出聲咪得囉
叫床除外

見到你咁廢仲點振作

Naby Keita’s record when starting Premier League games:

WWWWWWWWWDDWWWWWWWWWDWWWWWWWLWW

又臨收工先叫做野
又要ot

反雞黨又輸

佢咁豪邁 隨時係床上：「屌你老母未撚食飯呀？大力啲插我啦屌你老味」

其他球會d非洲players個個都好硬浄
我利嘅基達 馬貼 就玻璃人
文尼耐不耐傷一兩場
水貨算係咁

新med dept要佢120%康復先可以落場

咁即永世唔使落場

有好多人好喜歡喺床上講粗口
其實幾奇怪
因為你已經做緊粗口內容嗰d嘢
但又要講埋出黎
即係你去踢波，喺頂頭槌嗰一刻，你唔會講「頂頭槌呀」

我知一定有人話，我頂頭槌嗰時真係會叫頂頭槌㗎

利申：頂頭槌好渣

咁要下季了

專登唔提基達

條女好出名架？

熊仔頭啲片御用妹豬

想知今時今日呢到係咪全部都反基達

仲停留喺小喬年代

係
垃圾黎
仲衰過jones

直頭唔記得 點反

霸撚住左件8號

其實反差好大 之前幾期待 仲要預先簽定佢

等撚左成季
最後比D咁既表現我
6m都話
成60m
寧願比fsg買遊艇都冇咁眼冤

列斯件Bamford踢法好似F9
買嚟頂一兩季好似唔錯

股東

要做到年三十
典崖

我去到阿be 同林小美年代，
林小美真係好正

然後初一啟市

佢的確唔差

好撚賤
我笑足全日

報狗

正常，tado自己交換聯絡方法搞掂佢

公司車係由保險果邊搞

咁其他人都係交保險搞？定可以直pay?

保險搞就扣硬ncb，所以通常都自己deal

但公司車可以唔由保險搞？

唔係初二咩

我無記錯如果想claim保險就唔會settle，個file會扔去交通，跟住遲啲再揾交通狗攞口供

你可唔可以詳細少少 A車係唔係合法cut線?

.@henrywinter: "Liverpool is not a hobby, a passion for John Henry. Do the maths. Money means more. At a time when Liverpool’s squad required proper investment, Henry paused. All the indications are that the summer will be another period of retrenchment." #awlfc [the times]

.@henrywinter: "Liverpool need substantial investment in the squad by FSG in the summer, a clearout too, perhaps freeing up some funds." #awlfc [the times]

.@henrywinter: "For an owner who prides himself on his knowledge of the club’s history, Henry should know that Liverpool traditionally strengthened when ahead."

Liverpool are not 'bad champions.' Bad champions get arrogant or lose unity/desire. Not happened. But they do need a refresh. Defenders will return but creatively new ideas are needed. Firmino: 0 home assists in 13 months. Gini: last PL assist, 4/2018. Back ups don't give enough.

初五啫

我初7

C一定輸啦
A要睇下點樣cut

唔明

Dllm fsg

3線平排A B C？
咁A cut線B brake點解C又會撞落B車鏡

2線
A B
C
都唔合理，C一係錫落去B度啫點解會撞側鏡？

你肯定係C撞落B度？唔係B比人cut就落brake抽右撞落C度爛側鏡？

汽車台下話

C撞落B 車到 爛倒後鏡, 似乎B,C車唔同線
係咪B BRAKE完仲抽左少少過線? 如果係既話, C有車CAM片賠既隨時係B

相中每個都咁撚獨特，真係好罕有

不如畫幅圖解釋下，搞到我而家都有啲亂
同一條線或者唔同線又唔同玩法

勁過金鐘m記唔知幾多倍

最愛你的人是我 你怎麼捨得我難過
在我最需要你的時候 沒有說一句話就走
最愛你的人是我 你怎麼捨得我難過
對你付出了這麼多 你卻沒有感動過

漢權係唔係到？

一落雨又凍番

尋晚阿叔仲話戰毒OK
原來cctvb味咁重

係kenny幾靚仔
但莊思敏真係幾樣衰

henry 老婆比狗屌

咩嚟 見啲人屌晒鬼

垃圾到痴撚線
成埋CCTVB/藍絲

淨係想睇有Heidi戲份

viutv 9點半套新劇
好似話係買番黎既中港合拍片

我頭先望兩望
鏡頭都有少少電影感

但主角仲係吳卓希同黃宗澤兩個
屌睇番10年前既cctvb咩

不過劇情唔知有冇cctvb咁膠

heidi都有左啦

屌鬆身衫啫

漢權在嗎

無得睇cctvb
係viutv睇依啲劇都幾好

有落雨咩

準備落

咁你直接睇cctvb啦

大西北淨係好大風

睇下聽日會唔會落

我台豬提提大家

聽日要著多件衫同帶遮

落既話你跟我性

你係台狗

阿卡貝拉2個好正

台豬聽日凍唔凍

Dayot Upamecano favours a move to either Liverpool, Chelsea FC, or Bayern Munich. ✅

Man Utd is off the table as far as a summer move goes. ❌

[@cfbayern].

利記已經夠晒中堅啦

比清你明明琴晚已經叫人帶遮到宜家都唔落雨

1001

遮太陽姐

1002

淫到

report咗
有咩留返同連狗講

岩岩133睇左幻愛 都唔係咁好睇啫但又未算唔好睇

臨尾屋內個場戲好精彩喎

恭喜發財！

病發果段係好睇既 但其他就一般般囉

請問這裡有管理員嗎

港產黎講算ok 啦
睇一次可以既

聽日139睇埋金都先睇屎塔肥

匡智會聚會

希望基達願離傷患啦
BTW 一定屌個國家隊生番教練老母

同阿仙奴鬥廢

物色接班人啲錢真係冇得慳
除非你肯犧牲成績跟住用青訓

陣入面真係得工兵係健健康康，有創造力嘅真係差唔多變晒玻璃人

不了，太平紋身店都好過佢

等睇又係 bid 咗當買咗
一係就冇錢唔買，畀人搶走，跟住發股東文

股東：
冇赤字呀，唔使變列斯聯呀
F羊
枝竹啦好心

1